未訓入嚟傾下計

嗨

好耐冇見

real 好撚耐無上連登

思考人生？

咁你諗成點

Hello

仲記得我
忙緊咩

成日後悔
點算

搞唔掂

你無改名

後悔啲咩

唔搞咪掂

訓先攰到仆街

諗唔到個更好的名

早抖

醒未

一開IG 全部都係啲汪汪 點訓呀

入黎吹個水

喂快
你幫手覆住
我做埋嘢先

熄未

嘈醒咗

睇黎你真係好悶
既然係咁 不如同你研究下 量子力學

半夜訓唔著好想喊 無理由地

聽下歌會唔會好d

越聽越sad

LANY
The Japanese house 都唔錯

後悔出世

覺得身邊一切都係到變動 同對未來不安感
又睇下新聞 好多感受交集

咁咪好直接喊完舒服晒

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

咁咪訓住

快
你講
聽緊

咁喊咗未

Aimyon

Metoo

但係呢啲冇得揀
唔係我想做男人

why want to be a man

喊完精神左有無辦法可以訓

學下點樣有識轉彎嘅鳩

轉撚完未

再喊
喊到攰就訓

啱啱為男朋友喊完 瞓唔著

做乜喊了

可能我玻璃心 睇完佢send俾我嘅一個post之後就唔開心咗成晚 愈諗愈委屈就喊了

未 因為唔識轉

咩po？

你個死人頭識轉咪得